GrandBlue 38話

仲有無人追緊
今集既愛菜

愛菜三個朋友好正

清子

咁快收愛菜線是咪準備摺埋

大叔性格，腹黑，純情

應該最尾都係一場誤會，返去兩三日姐

清子最高

加奈子夠純

更新得好慢

主線係瘋狂隊酒

師姐先係第一

先攻必敗

我覺得梓姐係吹水

或者有d唔知點既誤會

哩套野真係好青春

妝屍獸死拎開
奈奈華世界第一

點諗都係番鄉下過年之類

人讀大學我讀大學